中時頭條～馮部長(國防部長) ，(台灣)多撐一天死多少人？ 悲天憫人才是王道

中時頭條～馮部長，多撐一天死多少人？ 悲天憫人才是王道

2017/10/05 07:59:19

兩岸如果開打，國軍到底可以撐多久？國防部長馮世寬趾高氣昂地說「李天羽是2個禮拜，但我不只2個禮拜」。

馮世寬說的激動，自認是他整軍經武後，國軍戰力已大幅提高，想請問馮部長，撐2個禮拜和3個禮拜、或者再久一點的 1個月好了，有意義嗎？以兩岸軍力的懸殊，大家心知肚明，台灣絕對不是大陸的對手，撐愈久、台灣人死傷愈嚴重，這不是投降主義，台灣沒有戰爭的本錢，身為國防部長不應踩著同胞的鮮血突出戰績，應以悲天憫人的胸襟取代窮兵黷武的魯莽。～中國時報2017年10月 5日頭版頭條

不如投降？

其實多過1個禮拜就夠,都係等美軍幫手姐

呢份報紙理應查封左佢啦
以佢所言咁1937抗什麼日， 一早投降好過啦，汪先生先係救國明燈

所以台灣根本就無戰鬥意志

按台狗邏輯, 赤壁之戰係唔會發生

1941年香港都唔會打到18日香港保衛戰

係台狗眼中, 係無「榮譽」兩個字

共諜滲透左

宫古島美軍基地距台330公里

中時 旺旺好似有kmt背景

旺旺中時媒體集團，簡稱旺旺中時集團，是台灣一個橫跨多項產業領域的企業集團，其母集團為經營食品產銷的旺旺集團。在完成中國時報集團的併購後，旺旺集團正式進入媒體經營領域，其經營口號為「唱旺台灣、旺兩岸」與「真道理性、真愛台灣」，意欲打造全球華人世界的最大娛樂平台。現任董事長蔡衍明、副董事長胡志強、總裁蔡紹中、電子媒體資深副總裁馬詠睿、新聞事業副總裁邱佳瑜。

中國唔會打台灣，放心

如果攻台
變相跟美日交戰

橫掂全世界都唔夠美國打
不如廢除所有軍隊 比美國強姦算啦